濫捕數據 打擊黑警濫捕

依家啲黑警好似癲狗咁
有冇辦法搵啲數據
做一個佢捉人同埋入到罪嘅數據
你普羅大眾日日拎黎講？
黑警一捉人嘅時候就諗起呢個數據

自推10

推9

推8

推7

推6

推5

推4

推3

推2

推1